今日比個女仔問我係咪一個人

我今日有d唔開心 去咗間餐廳飲野 坐低冇耐 有個女仔行過黎
問我：先生 一個人啊？
我話：係啊
佢就收咗我對面d碗筷

推

6/10

閱

嗯

仲以為問你係咪人！

果d叫阿姐 女咩仔

識do喇，一個人坐兩人位阻住張檯

笑左

又幾好笑

幾好笑 推